如果再討論張超雄 再屌泛民 建制班仆街會成為大嬴家

真心 對家上連登MON POST實覺得連登仔出現內部矛盾
即便我地有暴力行為 前幾日毛EE都拍哂台講一句不分化 不割蓆
比左幾大支強心針比我地示威者
到今日 先唔理張生佢提出修訂既政治目的究竟係逼林鄭自打嘴巴定係比下台階還是真係比個交代死者家屬
佢既出發點係岩 佢係好人 只係係錯既時間做岩既野
一部分巴打覺得佢錯就同另一班巴打嘈 咁樣落去只會加劇內部矛盾
各住記住 團結就是力量 而家張生擺明比1毛3毛5毛造話題
係唔係應該唔好再討論佢
係唔係應該全力推返721
你地再屌落去 只會比藍絲同建制笑我地所謂既團結原來咁脆弱